[鞭屍] GME撚偉論收集區

歡迎Po 圖，警惕世人

爆就爆咗 但SS咗去邊

熊貓

5xx 其實算係， 10>5xx

陰公，都叫你收下把口㗎啦

自己短炒支持人地SH 比佢自己高位走貨 = 支持手足

SS 同 FF只差一線

當年btc都係咁既狀況

窮人限制思想

自已短炒，叫人SH。
一出聲就話你淡友，窮人限制思想。
不過好多信SS上返$300，好大機會SS只係FF

佢哋仲健在嗎

佢應該下戴左安心上路Apps

支持樓主
bin bin有力

最經典個句都無

請出招

會唔會係反串假膠

差一個字母

柒咗想扮假膠

“Reddit同牛牛討論區啲氣氛好過連登”

lm

想問下 話買gme贏到財自想做咩 個個post係邊 唔見左既

買股票係為賺錢？

呢句嗎？

一個YOLO有今生冇來世既機會 你地就雞仔注

弱智既人何其多

願我可揸火箭帶你到天空去

咁又未end game 既，end左都唔會有6x啦，琴日開市又4x to 9x

佢哋以蝕錢為目標
SH 💎🙌🏻

on9 買得股就有WIN 有LOSE, 笑9人米50步笑100步, 除非你一次都無輸過~ 自從個條大陸沽空參與左, 多左好多打手做淡, 牛牛, 連登都唔少

哇呢個可以永久鞭屍

我覺得每一個財經台po都要貼堂

佢又冇講錯喎
不過人哋30上車 佢300同mevlin一齊買貴貨

呢句都出埋, 真係駁吾刀

對家發左達未 平倉先好叫完埸

連登仔笑人踩多2腳最叻
我有時都希望gme會起死回生
打番佢地2巴

利申 無持有gme股票

會員 - 只信ElonMusk 入一入黎

當初佢地唔係咁搶口,人地話有賺好放就比佢地屌
依家邊有人咁得閒踩多兩腳

入世未深姐
美股日日都有倍升妖股玩
一樣有人賺有人輸錢
唔輸過點知人間險惡

有冇原po

樓主pin this 唔該

笑撚死
買股票唔為賺錢唔瞓通同佢講感情？
人蠢真係冇藥醫

Pined

根本連登就係小眾，自從反送中之後變左吹水同冷氣軍師，同對家打手集中地